殺生丸算唔算係最型GE蘿莉控

平時都係度扮COOL,對住鈴一定忍左好耐
肯定次次返來之前都打返次飛機先忍得住

同我比都係差緊啲

po你張相上來比較下

好型巴打

樓上做乜自爆

我都想知，順攤到我唔係好信

吓...我成日周圍貼自己張相

屌連登真係多痴線佬

人地殺生丸有蘿莉鐘意你有冇

我個女中二我

咁怪醫黑傑克呢？

蓓蓓真實年齡好似好大？唔多記得

18

最後好似娶埋條女

好似有廣播劇後續，不過冇睇過

點睇一方通行

你個名

好似同佢求婚

cls 行過入黎都有自爆睇

真係咁多人唔識關2哥